有無人成功同前度進化做「普通朋友」

炮友都算係普通朋友既

如果前度聯絡返，但係又無Flirt，但係時不時想約出去，即係點？

把撚，約炮都冇興趣

即係好掛住你個閪囉

睇黎你好憎佢

冇乜問題
只要分手唔涉及第三者既我都接受到

無Flirt啊

無涉及第三者

約去置地食個tea，睇下肯唔肯幫你埋單先啦

Oh so True ~ 咁前度可以食屎啦
孤寒=飛得

互follow ig
分手後有傾過計 話過佢黎香港會帶佢玩(台灣ex)

日日傾計呢？

我個friend

佢去埋飲ex嗰餐喜酒

利伸：我的朋友不是我

阿牛。。。

唔得 分手兩年佢近排text返我我都覺得好唔舒服

你好缺朋友咩

炮友就有

好煩，佢單方面Follow我，佢有拍拖，係咁覆我啲story、已經唔應佢，仲係喧R水吹、屌你老母！

因為你對波唔細

有 中學既ex，本身識左好耐，之後拍拖，不過幾個月就分左手 但係本身咩都冇做過，都只係拖下手 大家過左一兩年之後變返普通中學同學咁眾 佢有感情問題仲會揾我傾